日本電影求命

印像中係tvb播過
講幾條友上山唔知上去住定係點
跟住蕩失路
最後一幕坐火車離開座山
大部份情節都係山入面

名

數碼暴龍

有創意

叮噹大電影

柯南都好似有

成條命俾你

巴定絲

真人

唔是動畫

大屌

有冇話咩年代？
日本好多戲都有你講嘅元素
範圍太廣泛

唔係好記得 只係記得套戲背景係圍繞住 森林

範圍太闊，鬼片？推理片？

雪山凶靈

祼之大陸

戀上春樹

哥斯拉

唔係鬼片 好似有啲查案成份

唔係

不過唔係